市民將軍澳悼念反修例期間去世的陳彥霖

【Now新聞台】有市民在將軍澳悼念反修例風波期間離世的陳彥霖。

多名市民在陳彥霖生前就讀的知專設計學院外擺放白花、紙鶴等悼念她。

另外在尚德停車場對出，有市民點起燭光又放置了一個大型十字架，上面貼有悼念陳彥霖的單張，防暴警察在附近戒備。

陳彥霖去年九月離開學校後失蹤，警方及後在海面發現屍體，認為案件無可疑。